Documento gerado sob autenticação Nº FBJ.566.253.1HF, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1219                  de  05/02/2020
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°52372,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, RAFAEL MOZART DA SILVA (Siape: 3010457 ),  para
substituir    DANIELA DIETZ VIANA (Siape: 2360646 ),  Coordenador da COMGRAD do Curso Bacharelado
Interdisciplin em Ciências e Tec do Campus Litoral Norte, Código FUC, em seu afastamento por motivo de
férias, no período de 05/02/2020 a 11/03/2020, com o decorrente pagamento das vantagens por 36 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
